董建華就死 積唔積口德好

快撚d死左佢就董建華 葉繼歡等緊你呀

董伯伯唔好死呀
做植物人都要長命百歲

幫佢集氣

真係祝你年年有今日，歲歲有今朝

口德+10

口積有乜用？換到錢？

好掛住當年8萬5
知錯啦

幫到好多人上車，功在千秋

葉繼歡指定陪葬品

嗰陣時有租置，房署仲可以借錢俾你買樓。

你快D死啦，係咪負資產炒樓班仆街啊，咁捱得啊？

睇黎你係強職金班仆街

董建華死全家

唔係係大陸咩 點解唔大陸醫呀？

連登全體祝福董建華全家平安

屌你咁殘忍做植物人，緊係叫佢不停比D掙扎